[ 達哥 ] 慘被台狗當傻仔撚狗

搞到人地個youtube千7個dislike

達狗多打手
冇計

達仔

仲以為d台仔fans會入黎對屌比like
點知戰況都幾一面倒

辛苦曬各位達仔

其實咁樣請達哥做嘉賓根本好有問題
台灣個幾個自己本身熟玩得埋，但佢地同達哥又唔係fd，之間已經有個隔膜係度
加上達哥要連線直播(? 唔知個term叫咩)，根本好難融入佢地係現場既人既互動
而且wackyboys個風格不嬲都係9up 無厘正經，同達哥格格不入
只能說今次真係個企劃short撚左